港鐵指高鐵售票系統故障 乘客只可購買2小時内出發車票

港鐵宣布，由於售票系統故障，影響到高鐵售票系統的售票及取票服務，現時乘客只可以在香港西九龍站售票櫃位購買未來兩小時内出發車次的車票。已訂購車票的乘客，可以到香港西九龍站的售票櫃位辦理取票手續。工程人員正處理有關情況，有進一步詳情會通知大家。

你個野壞咗呀

【再次有圖有真相】令街坊知道1020遊行嘅最佳方法

蝗蟲搭車要比錢架咩

今次冇得賴

西九係春袋

【行動】西九遊行要大量針對強國人文宣！
務求輸出革命！附詳盡策略：